（長文慎入） 愛一個人可以唔洗係埋一齊

我係一個95既男仔。
係我中五既時候，個陣鳩fingfing 同啲朋友去夾band，要買結他，跟住就返pt搵下錢咁 ，遇到一個係到做先過我既女仔（下稱Y小姐），唔知點解個種感覺好似一見鐘情咁。之後開始慢慢咁同佢傾下計，借啲工作上既事撩下佢。之後每逢返工放工後有啲咩活動有佢份我都會參與，藉機會見多佢幾面，發覺原來佢住得好近我。

之後我同佢慢慢熟絡，每次放工都會同佢食宵夜，咁自然就會開始傾下一啲生活既大小事，個陣時仲係中學年代，都會問下佢係邊到讀書，平時有咩興趣咁。發覺佢個人好直，但又好蠢，佢個隻蠢真係唔係扮出黎，可以話係好pure好true。

咁有一次我同啲band友好彩有一次社區會堂既表演，都好撚多人（觀眾），規模又唔小但又唔算大。咁我就膽粗粗叫埋佢黎睇，點知佢一野就話唔黎，話有野做。咁我問佢有咩做，佢就冇啦啦問我上唔上佢屋企陪下佢。我心諗：嘩唔撚係掛，咁突然，不過唔緊要啦還掂佢屋企好近表演場地。 最後劇情一定係上左佢屋企，上到去真係坐係到我郁都唔夠膽郁，話哂第一次上女仔屋企，佢屋企又冇人。我問佢點解冇啦啦叫我上黎，佢就話，冇呀悶囉。我當堂唔識俾反應。好啦咁坐一陣，都差唔多要準備表演啲野，咁我就走左。

去到開show，我心都係到諗如果佢黎睇就好，但算啦唔期望就唔會失望。
表演差唔多完，點知我就望到佢原來一直企左係最後排，我心入面當堂又呆撚左，係到諗，唔係掛，女神黎捧場？
最後完左show我問佢點解會黎既，佢就話冇呀做完野早左咪黎睇下你出醜囉！ 我心諗，你黎睇，我理鬼我醜唔醜啦！ 咁完左我就同佢一齊搭車返各自既屋企。

個次完左之後，我一直都同佢間唔中（依個檔期都維持左一兩年）咁whatsapp下，有一次，我暗示下問下佢有冇啲咩理想男朋友咁，佢好突然又答我，好似你咁囉！ 我當時既感覺，到而家都好記得，我心好激動，我問佢，咁我係咪可以做你男朋友？咁佢就話，你想唔想呀咁？我話，緊係想啦！咁佢就話：我考慮下先。我心諗：條友係咪想玩鳩我咋。。 我就同佢講：好呀我等你。

個一次之後，有一日我返緊工，有人同我講，有個女童軍放左啲野係你locker喎，我心諗：下？乜野女童軍呀冇啦啦？ 咁我就去睇下我locker啦。一打開，就見到一大堆零食同一張紙，上面寫住：返工肚餓要食野呀<3 by女朋友。個下我又嚇撚親左？下？我唔識人做女童軍架喎？仲要係我女朋友，我冇女朋友架喎。。

到我放左工，我照舊都WhatsApp Y小姐備下案先，同佢講今日冇啦啦有人自稱係我女朋友咁放左啲野係我locker，痾撚線架，仲要係女童軍。Y小姐話：咁你即係話我痴撚線啦？你唔知我做女童軍架咩？ 我反應係。。。，咁即係。。你。。 Y小姐話：係呀女朋友呀！ 我開心到彈起左，好想即時過佢攬住佢。就係咁展開左我地既愛情之路。

但我地既愛情之路只係經歷左2個月就完左。原因係，唔知咩事鬼掩眼，我暪住佢同左第個女仔一齊。但佢一啲都唔靚，仲要大過我幾年。

結局就係咁，當中仲有好多過程，但我已經打唔落去，每次一諗起我都好想喊。

最後我想講既就係，如果你睇到依個post，我想話你知，我錯啦。。對唔住，我由始至終都只係愛你一個。但我知道你冇可能會再同返我一齊，我望到你開心，睇到你既近況我已經好滿足。所以我只想希望你會搵到你既幸福同另一半，我愛你

到我放左工，我照舊都WhatsApp Y小姐備下案先，同佢講今日冇啦啦有人自稱係我女朋友咁放左啲野係我locker，痴撚線架，仲要係女童軍。Y小姐話：咁你即係話我痴撚線啦？你唔知我做女童軍架咩？ 我反應係。。。，咁即係。。你。。 Y小姐話：係呀女朋友呀！ 我開心到彈起左，好想即時過佢攬住佢。就係咁展開左我地既愛情之路。

我屌你個老母臭鳩頭我睇晒阿，乜撚野叫唔知做咩鬼掩眼阿請問??曬撚我時間，含撚啦你去

個時我真係唔撚知咩事。。算啦你屌我啦
雖然事隔都四五年